一人一匿名EMAIL推爆！ 睇實律政司檢控九龍灣肥廢嚴重傷害他人 刑事恐嚇！！！

匿名email

《資訊安全手冊》（重開）

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

係連登仔就即刻同我SEND匿名EMAIL去律政司 警局EMAIL施壓！！！
CD ROM同路人都幫幫手！！！！！
推到九龍灣肥廢坐至少三四年！！！！

prosrdu3@doj.gov.hk
dojinfo@doj.gov.hk
cd@doj.gov.hk
pprb@police.gov.hk
crimepre@police.gov.hk
TITLE:
強烈要求審視九龍灣行人隧道中年男子涉及刑事恐嚇 襲擊相關條例

律政司執事先生:

強烈要求審視九龍灣行人隧道中年肥胖男子涉及刑事恐嚇 襲擊相關條例

你好，我是一名普通的香港市民。

近日我觀看報紙以及網上影片，發現一名一名46歲姓黃男子 有機會可能已經觸犯涉及刑事恐嚇 和襲擊相關條例。

香港法例第212章《侵害人身罪條例》第39條
任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

香港法例212章《侵害人身罪條例》第19條
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

襲擊致造成身體傷害根據第212章《侵害人身罪條例》第39條，襲擊致造成身體傷害是刑事罪行。襲擊致造成身體傷害，意思是有關襲擊，會導致實際的身體傷害。控方必須首先證明所有構成襲擊罪的事實元素及法律元素，然後必須證明有關襲擊導致實際的身體傷害，這包括了案件的事實判斷和前因後果。實際身體傷害不一定是嚴重傷害或永久傷害，例如一拳可以打至別人瘀傷或掉牙，這已經是導致實際身體傷害。
刑事恐嚇
根據第200章《刑事罪行條例》第24條 ，刑事恐嚇是刑事罪行。

刑事恐嚇是：

威脅會傷害其他人的身體、財產或名譽；或
威脅會傷害第三者（例如事主的家人）的身體、財產或名譽；或
威脅會作出違法行為。

警方表示，於凌晨零時46分接獲一宗襲擊傷人案，現場位置為牛頭角道77號對開天橋底，拘捕一名46歲姓黃男子，涉嫌「襲擊導致他人身體實際傷害」。事件中有兩人受傷，其中一名65歲男子姓李，面傷；36歲男子姓麥，嘴及手受傷，兩人同送聯合醫院治理。案件由秀茂坪警區刑事部跟進

他以暴力行爲以及恐嚇言論恐嚇至少兩名男子，更聲言自己在飲酒狀態下，用刀刺別人也是合法無罪，我認爲這名中年肥胖男子違反了法律，

據法例第200章《刑事罪行條例》第24條「禁止某些恐嚇作為」，任何人威脅其他人會作出任何違法作為、會使該其他人或第三者的人身、名譽或財產遭受損害，或使任何死者的名譽或遺產遭受損害，而意圖使受威脅者或其他人受驚，或導致受威脅者或其他人，作出他在法律上並非必須作出的作為，或不作出他在法律上有權作出的作為，即屬犯罪。

以下是類似案例的資料：

法理之間——刑事恐嚇
元朗荔枝山莊霸佔官地事件，地政署承判商上周到山莊執法，卻被村民阻止，承辦商一輛貨車車窗玻璃被打破，更有人說：「你打直行入嚟，要你打橫出返去。」

警方拘捕一名七十歲老伯，指其涉嫌恐嚇公職人員。在法律上，怎樣才構成「刑事恐嚇」呢？一些明顯威嚇語句，例如「我要斬死你！」或「我要令你頭破血流！」等，會構成「刑事恐嚇」（《刑事罪行條例》24條訂明，威脅會令他人受傷害，使人受驚，構成刑事恐嚇）。

至於「你打直行入嚟，要你打橫出返去」，是否有可能構成刑事恐嚇呢？由於案件正調查，不便在此評論。

不過，一般而言，有些人為逃避法律追究，以一些較隱晦語言來表達威嚇性態度，仍然有可能構成刑事恐嚇呢？

具體而言，這要視乎對該言詞的客觀合理理解，亦要考慮當時的環境及說話者的語氣。例如，一句說話：「你出街時小心一點。」如果是出自父母對子女的叮嚀，就不可能構成刑事恐嚇，但如是黑社會上門收數不果，臨走時把手上的玻璃樽摔破，然後以低沉語氣說出同樣的語句，就很有可能視作是刑事恐嚇了。

在《藍達明》案（HCMA1123/2007），涉及恐嚇證人，被告的用詞是：「你小心啲呀！唔好認錯……如果唔係你都唔會好過！」高等法院確認原審裁判官的判決，認同有關用詞是刑事恐嚇。

最後，順帶一提，被人激怒而發出恐嚇言論，亦不可令發言者免於刑責。原因很簡單，作為良好市民，就算給人激怒，亦不可因而犯罪。被人激怒只可作求情理由，希望在定罪後減輕刑罰而已。執業律師

陸偉雄解釋，根據有關法例的元素，任何人威脅其他人會做違法行為，或令到其他人「有啲嘢本來唔做都做」，或「本來做都變唔做」，或者「講出任何說話令我受驚」，都可能構成刑事恐嚇，他並指出，是否「受驚」可以很主觀，但其他法律上刑恐入罪，其實並「唔需要當事人真係受驚」，而是以一個客觀標準，該句說話是否會令一般大眾感到驚恐。他舉例，警察向三合會分子放蛇時，遭對方刑事恐嚇，涉事的警務人員不會真的受驚，但仍可入罪。

此外，我對今次的案件有以下意見:

1.每個香港市民都應獲平等的言論自由以及不被暴力侵犯和不被恐嚇的自由，香港社會近日強烈反對這名男子的暴力行爲。
2.盡快聆聽公眾意見，加控這名男子有關恐嚇作為的控罪，以及審視是否有必要控告他在襲擊相關罪行有阻嚇性而恰當的罪行。

一名香港市民

順便SEND埋俾全體立法會議員
尤其熟悉法律界 民主派議員如楊岳橋 涂謹申 郭榮鏗
睇下班人點回 點跟進
（呢個CASE因爲要收回信 就用最安全的PROTON MAIL 總部係瑞士
）

jkstolegco@gmail.com
info@ayeung.hk
dennis@denniskwok.hk
jkstolegco@gmail.com

我要呢條肥佬得到應有制裁
唔好HEA告一條襲擊有關ge輕微罪行
以爲我地就會收貨

仲要加控 呢條PK 刑事恐嚇
根據林病 蘆葦聰 鄭若華日前言論
任何暴力言論同行爲都不能被姑息

push

推

匿名email 唔係只可以收email咩？

進入司法程序，唔識唔好亂黎！

脷伸：我唔識

呢個網可以
貼漏了唔好意思！！
Click Compose 就得

大家仲可以去PROTON EMAIL

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

所以我地只可以提供證據
不要提及任何帶主觀色彩字眼 情緒字眼就最好

做政府多年，發現識用正確方法，鬧政府、屌政府的香港人非常少 | LIHKG

寫呢個post係想你，懂得如何正確地「屌政府」。

1. 識上 Facebook、高登、香討、連登投訴政府的香港市民，多不勝數。

但透過正常官方途徑，用email或寫信投訴的市民，很少。

2. 好多人以為寫email俾政府冇用。但實際上 ，政府會搵個eo耍完你之後，會記錄在案，定期檢討。

有需要的檢討完後會招標，搵外判商解決問題。

3. 涉中共中央政府掌權的民生大事（即係真普選、內地移民問題），香港冇權話事。市民點遊行，佔中，點屌香港政府，都冇意義。唯有祈禱讓中共良心發現，或者頂唔順就移民。

4. 不涉中共的民生大事（如樓價問題），但涉及各階層不同的利益，且高風險政策。基本要組織有100萬人先可以逼到政府 take action。

講開遊行，主題最好要針對性（樓價問題就樓價問題）

（一次的遊行，唔好又屌樓價高，又屌醫療差，又屌冇普選。屌太多野，唔集中主題，會好鬆散。成個遊行變左好似細路仔或港女哭鬧咁，變成冇意義的遊行）

我無嘢講